#se realizo la clonacion del proyecto
#git clone https://gitlab.com/prof.fabian.lopez/docker_final.git
#dentro de la carpeta se corre el comando docker-compose up -d (previamente a esto sudo su)
#se descomento las lineas del docker-compose.yml y se cambio el puerto al phpmyadmin
#copiar los archivos de data dentro de dump
#luego ingresar al contenedor de mysql
#dirigirse a /var/lib/mysql
#ejecutar mysql -u root -p
#luego ingresar a la base de datos creada en mi caso final (use final)
#luego create table calles || create table provincias || create table municipios
#ejecutar LOAD DATA LOCAL INFILE 'provincias.csv' INTO TABLE provincias FIELDS TERMINATED BY ',' LINES TERMINATED BY '\n';(lo mismo para calles, muninicipios)
#se eliminaron datos irrelebantes
#se exporto BD mysqldump -u root -p final > final.sql
